有無人十一月去過石垣島？

如題
想十一月頭去，但又驚到時太凍乜都無得玩

推

大風，不了

11月頭會去

11月中去
乜都未plan

你想去石垣做咩玩咩先？

我14-18，想15號去潛水
有無興趣一齊？

可惜呀我月中去

潛水，去下海邊，參觀下hea下咁

有無人一齊討論下呀？

十一月都唔特別凍。
照有水潛
利申朋友在石垣住左兩年

我都搵到間好似唔錯既潛水，有得潛三次